達朝嘅子民6月9日 完美世界約定你!

達朝嘅子民6月9日 完美世界約定你!

達叔?

屌 佢代言？
即係垃圾game
即係唔使玩
慳返

支那垃圾game

面目猙獰

隻game本身真係垃圾（手機版）

就算近期發生嘅事從未發生過
凡是電話課金game
我都不了
利申: 由SR3開始睇佢

達粉呢?

完美世界（北京）網路技術有限公司
總部 中國大陸北京市

明哂啦